合法劏房，喜屋?

屌那星，揾班on9議員做場小丑戲，大家嘻嘻哈哈一齊係到住一晚，喜屋咪姐係劏房，講撚到高鳩尚咁
起撚完d屋，會比邊個住?咪又係大陸哩 新聞透視𥚃面訪問得既全撚部都係大陸哩黎

蔣麗芸，田北辰，鄺俊宇呢d議員食屎啦